美女大戰大jj

Noted with thanks.

得一條

五毛樓豬
捐左612未？定唔會捐？唔捐講聲就得。
今日主力追你數，

做狗做偽黃你自己揀，睇路！